突發: 何妖死老母

立法會議員何君堯昨晚於個人Facebook發訃告，指其母親於昨日離世，89歲。

他稱：「我懷著沉痛的心情宣佈我摯愛的母親，李趣寛女士痛於二零一七年十二月六日早上五時三十七分在新界元朗博愛醫院與世長辭。

死得好

報應落老母到,屌,唔撚公平

打電話賀一賀佢

你老母見到自己個仔咁款唔死就假啦

二零一七年十二月六日早上五時三十七分

佢死老母我緊係開心啦
但係2017年突乜撚野發呀？

後面排隊等著屌個d人點算

有錢人嘅嘢你點知佢想唔想佢老母早啲抖?
何妖死都話慶祝啫

佢老母生個咁既仔🤦🏻‍♀️天堂應該都冇佢份

2017突乜撚野發

文宣既戰爭開始！

老豆死埋未

可能用左毅進制

她現在主懷安息，再與我的父親何新榮在天堂相聚

係闔家鏟呀

幾時到你

快架啦

天有眼
賀賀佢先

傷心左咁多日，終於有件事算係好消息可以鼓勵下士氣

貼多d振奮下人心

二零一七

何議員愛國愛港，節哀順變，有機會希望能夠拜祭你母親，希望在地獄安息🙏

佢有劉馬車做接班人 都唔會孤單既

咁佢本人幾時落去陪佢老母？

By the way 佢老母係咪慰安婦？

我都想拜，係邊到？

樓主係咪唔知突發點解

17年？

屌，咪話我黑心，何妖死老母直情要好似副教育局長死左個仔咁樣長期推

毅進仔係咁架啦

之前有過萬正皮

屌，白開心

我係佢老母既話死左都激到彈返起身

唔死都無撚用 生夠垃圾

死左落地獄

死咗好撚耐啦喎

掘佢老母個墓

老母叫咩名
想掃吓

大家有心啦

去佢fb推翻上嚟賀一賀佢囉

佢老豆當初唔射佢落牆已經要落煉獄啦仲天咩堂呀

好撚慘呀

報應啊

睇下佢伯母幾時出殯 一齊送佢伯母最後一程 佢為香港付出咁多 年輕人差左佢一句好大好大嘅多謝

建議林鄭燒返個大g荊勲章比佢老母
生左個賣港何妖

搵到係邊到長眠未啊???

好彩死左 何媽媽唔洗去立法會搵仔

突咩發

RIP

[突發]何君堯兩年前死左老母

我唔洗你lecture我

直頭要去淋下狗血啦下話

報 應 呀

有冇人搵到個po?

17年喎

屌以為岩岩死

集體炒車事件

啲人前幾日仲問佢老母個墓係邊
原來種緊

大家識做

要寫埋細說新語

2017？

突乜柒野發呀 2017年
比外星人捉左岩岩放返你出嚟呀?

做乜唔帶埋你個仆街仔一齊走

買定太空卡 等正日幫佢賀下壽先

全港齊心就屌撚死咗

推到仔女老婆都死埋

突發 突發 突發 懷疑搵到衝擊立法會主謀 並繼續疑似煽動市民進一步行動！！！

好野！

心諗 又死多次?

呢d一定要死忌果日拎出黎慶祝，撚狗咁撚9何妖

年年有今日

佢仲有個契仔馬車陪佢呀

[長文]眼淚的意義

入嚟教你如何應對有狗入屋

再次恭喜

你想點...

想引人講啲咩？
收皮啦

搵返呢個post去安慰吓佢

屌我生日

推返個post上嚟

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

唔通屌你老母屌得多真係會有奇效
我屌林鄭個仔個老母

好彩一早知 無中伏

幾時到佢？

Old news

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

又想將呢個post啲留言share去藍絲page
等佢地鬧返我地冷血，順便合理化佢地鬧義士？
樓主高招

我真係恭喜你啊

連登發現古代人

有咩開心得過何君妖死老母？

危急關頭
唔好出膠post啦好冇？

報應

樓主幫幫手，呢個POST
高智森轉發抵諉煲底死士文章

天收

何妖唔好早死咁益佢，要長命百歲，半身不遂，大小失禁，惡疾纏身，先再死啦

抵死

唉 屌
我想拍手但又覺得好衰咁

D留言笑到仆街
下世再做中國人 真係難聽過粗口

又炒車添
仆街

抵撚死

推

伯母最近真係辛苦曬

早日團聚

希望何老妖短期內又有訃聞啦

唔好再係唔係都突發啦 ...

抵撚死
厚顏無恥，報晒係屋企人身上就岩

佢老母教仔無方教著呢畜牲敗類

[突發] 何君堯死老母死咗兩年

簡直天有眼呀！！

89歲 好合理啦

去恭喜多佢一次又無仿

祝早日落地獄團聚
18層好行唔送！

去做孝子陪佢啦

死得好你老母

Old News

我都記得佢老母好似死咗好耐

好彩 佢老母死得早 如果唔係依家監生比人屌死

收埋啲紅字喇
你咁做同啲涼薄藍絲有咩分別？
負皮我都係咁話

唔准你咁講

要比佢地更仆街先可以對付班賤種
對隻共狗使乜講道理

正解 人地只會利用你嘅善心
佢地會因為你好人而care你多啲？
咪傻啦 如果咁不如黑警死全家都唔好講

扺死！生左個何妖！

見到面大嗌
你老母李趣寬死得好！

對住仆街講乜撚野君子

又掘返佢老母出嚟再祝佢死老母？你班連登仔真係百厭

以為佢有兩個老母

係咪俾劉馬車屌死咗呀

漏咗個“又”字呀

何妖爭取緊一家團聚